如果香港要清算一部分嘅人口, 大家會想 清算邊啲?

廢中同廢老一定要, 成日喺度似老賣老! 唔會聽人意見 , 永遠覺得自己一定係啱撚曬 !

仲有香港 各方面都衰退， 都係因為佢哋!

明明以前， 佢哋都應該生活過喺 港英政府年代， 應該都知道港英應有幾好!

但係佢哋而家反而親共 !

佢哋遺禍香港之後嘅每一代

成個天水圍

連登仔 包埋我自己又點話

親中 支持支那 藍絲 全部死全家

某民主建國組織

push

推

建制派

+1

新移民

70-90 後

97後落黎既大陸狗

香港政府

住北角 深水埗嘅人

所有新移民屋村/集中地

係啲廢老搞彎曬呢兩區!

點解

淨係識不斷撕裂

咁你都應該係啦

支那人

40歲以上既人口

毒撚同肥婆

肥婆配毒撚

唔通你就係廢中廢老

垃圾痴埋黎人地想甩走你就叫撕裂
支那賤種

唔撚係講緊呢個議題呀柒頭
香港自己友都會撕裂
咩支那人唔文明行為有我份負皮添

自己睇清楚啦mr.brainless

猶太人

清算樓主呢 D 分化撚

好大仇口

蝗，蝻，被建制派利用緊嘅廢老

南，老，皇 。。。。

非三大

記得有篇文講話支那派五毛落嚟分化唔同年齡唔同階層嘅香港人 睇完真係笑撚左出嚟 搞分化使撚你個支那派啲垃閪圾五毛落嚟 鳩下鳩下咁又唔專業 同我地比真係車尾燈都見唔到

蝻亞狗 大陸狗

連自己都包埋

全部貪官

清走新移民就得

argge